做咗咁多年人，從未試過完好無缺地開過任何一包EDO餅

唔知佢個包裝係咩設計，搣開個陣，塊餅嘅角落頭一撚定會碎

屋企冇較剪？

將個角落搣開先再打開個包裝咪得囉

每次搣開都好激氣

開完無事抆出黎都一定會碎

都唔知點解d餅要放到咁迫

係咪想好似薯片咁搣開得半包

唔想買空氣送餅

縮細包裝減低成本？

全部唔碎機率低過全部冇事，根本有心整爛比你。edo

開完無碎喎

你諗下係邊到買edo 餅先啦

神人也

勁難搣 一定要係好邊邊位到搣

特別係杏仁餅
不過好好食